香港有冇唔dup症嘅正骨師傅

近排條腰好攰 條頸又有啲痛 想過幾個月翻香港攪攪佢 但係唔留得耐 兩個月左右

西九龍中心上面盲人按個D？
利申 經過無幫襯過

望過裝修 好似有啲伏

點解健康台無人嘅 連登原來咁唔健康

灣仔還五蘆
400一次

C過左手邊一次攪店400蚊

正骨分三part
1訓係張識郁嘅床拉筋有機會整埋背大約10min
第二張床正腰同頸
最後企震機到企

佢係咁😂

完左話我知

爽？

爽

如果再唔得就要搵超專業果d

果d可能要book同埋要睇幾個月-年仲要唔平
腰痛有冇做開運動拉下筋果d